鍾南山：武肺應該不會像流感每年爆發

國家衛健委高級別專家組組長鍾南山，接受央視訪問時說，新型冠狀病毒將來有可能長期存在，關鍵在於控制病毒的威脅到最少，他認為新型肺炎不會像流感，流感每年都會爆發，這種可能性應該較小。

醫學界燒山

我覺得似禽流感 會變種成為風土病

每年爆發

【香港民族】天琦話睇完呢本書之後充滿力量

真係多得垃圾共產黨

Wtf

姐係變左風土病

（好似係）

年終無休 所以唔算每年爆發

btw
WARS係單一病毒 又唔係流感咁有一大群
長期存在 即係佢批死唔會有有效疫苗

者係唔會停 日日爆

長期存在－＞不會每年爆發

即間接叫人繼續食野味呀！

鍾南山，你唔識就摺埋收山啦
無料扮專家

因為下年就冇左武漢了

停工直至永遠

PK啦
佢個14日計完未

唔戴
信政府
年年有今日

我懷疑佢想取代燒山

武肺：人類捱到明年再說。

鍾南山：疫情未來一週達高峰

即係年年爆一次
支共d財政儲備幾時可以燒完？

終燒山

條廢老而家連高峰幾時都唔講

屌，仆街了

近排冇咗

【香港民族】天琦話睇完呢本書之後充滿力量

風土病

武肺：中國人應該可以容納我似流感每年爆發

年年都有仲唔滅國咩 支那處理手法

每年喺實驗室拎啲出嚟賀佢老母中共黨慶

係 各位網友
武漢肺炎應該唔會好似流感每年爆發

正解

好多病都自然存在既
不會每年爆發大概是想講唔會變得好似流感甘年年有高峰期
而是禽流感果種得閑浦下頭刷下存在感

已經冇諗住消滅隻病毒

認真呢單野可以點完
秦國咁撚熱都出事

中國呢個國家真係要死

點啊，定未啊

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

係都要大大聲出嚟燈

即係投降，大家接受現實當中咗超級流感咁一係死一係唔死！

撚狗師

中山好野！多謝中山！

年年有今日

條撚樣仲撚燈過蕭生，仆你個街冚家鏟食屎啦

南山勁定燒山勁？

呢條柒頭無一樣野講中過
超！專家wo

係無限loop
爆發>>停工封城>>減慢傳播>>復工>>爆發>>停工封城>>減慢傳播>>爆發>>停工封城>>減慢傳播>>爆發>>停工封城>>減慢傳播>>爆發>>停工封城>>減慢傳播>>復工>>爆發............
直到14 億死清光

因為根本唔會完

屌又燈

佢都差唔多係時候由神枱跌返做凡人
入左體制之後, 今次佢對武漢肺炎嘅評論分析表現真係好差

垃圾 ，應該不會

佢咁講係會令共產黨更加想殺晒武漢入面既人 一個不留

咁咪即係唔係每年爆

年年有今日yeah

唔會每年爆發=不斷爆發。

仲有14日後將會係高峰

每個星期爆一個國家

應該

鍾南山真係無料 但成日出黎做show

党說冇事 即係有事
党說有事 即係好撚大件事

條友買親都開對家

但多咗個新冠市

武肺唔會每年都爆發......
因為人類根本過唔到今年

屌你好似啲新聞報三峽大壩咁 越嚟越縮係咩回事

人地話唔會每年都爆發，就帶曬頭盔啦，隔年爆、十年有九年爆，都唔算每年爆發架

鐘山： 不會像流感.....

今日仆街了

年終無休

唉屌
戴口罩戴到谷左好多瘡
我唔想每年好幾個月都要戴罩啊屌

即係會每年爆發啦

要格論過劍先知

北有南山,南有燒山

佢兩個同台辯論之後嗰一日

世界大戰

關野味春事
PS 就pd 啦

每季一爆

你話呀

又話14日..14日後又14又14,就黎死啦專家

推

全民肺炎

其實有無人知點解當年沙士夏天開始消失？

點解之後既冬天又無出現過？

如果呢兩個問題都解答唔到，其實又點知武漢肺炎都一樣？

轉個形式口爆

sars怕熱

條友究竟識唔識架

此地無銀

既然長期存在，所以要復工了

另外傳染力其實一般
就係得淘大爆發
大陸都禁得住

次次講完嘢都畀自己冚返一巴。

Wiki咁寫：
「疫情逐漸因天氣原因逐漸被消滅」

佢都廢時講，日日都要講一次

緊係唔會係每年啦 因為每日已經爆發緊

佢之前夠話個病2月中或尾見頂啦

終山好野，多謝終山，支持終山

今次中招人數係幾多倍呀

咁你知道答案啦

每月爆發

你估年年都有武漢P4實驗漏生化武器咩

媽又亂呀
共產黨日撚日咁左燈右燈跟唔切呀屌你老母

武漢仲係到
不過人就

29號就會大家準時返工

中招人數等於HP值
傳染力等於回復力
熱等於中毒
冷等於中毒抗性

玩game都知啦

今次hp值咁高實回復得切

以後要長期帶豬咀出街

好明顯比個政權夾住，有時候頂唔順出嚟講兩句良心話，跟住又縮番入去

今年都未搞掂就講下一年
今年最高峰最高危都未到

即係永永遠遠咁

武漢起義啦

緊係唔會每年爆發
一直都唔會停

lm 等 bin c

又可防可控，又高峰拐點，又14日關鍵，仆街啦

咁即係有排爆

姐係會啦

又燈

點撚樣 關鍵14天

因為人類無下年

梗係唔會!因為日撚日都有變咗流行病,仆街支拿

中国談得菜又講嘢啦
高峰期到咗未？

突破盲腸

係咪要停課停到有疫苗
之前港大唔係話整到疫苗出嚟嘅咩

仆街喇DLLM

：未來14日最關鍵

依個勁過流感好多好多

拐點

拿 就唔可以笑佢
未來十四日係關鍵
在於邊度？
全共產黨做得好十四日就唔會有個案

佢再reset 個timer 即係共產黨做得差
明明係直線踩習狗狗
點解要笑佢？

係南山

蕭生自從區選之後都ok準

長期存在

香港有綠帽，中國有南山

中國mola mola

變「共土病」。

一語成讖。

佢到底有邊次係啱

新燈神

鍾南山每日一篇

假專家

未來14天係關鍵